Ceci est le T.P n°2.
Modification réalisée sur le serveur.
Autre modif depuis le serveur.
Une modif dans la branche 1.
Autre modif dans la branche 1.
On ajoute quelques lignes...
Encore un peu...

commit ravelo 1